如果分手就要去死 咁咪日日都有人死

Btw 呢期應該冇女敢講分手

分手係好痛

男人切忌自視過高 以為食得住條女 條女靚嘅大把market 諗下自己咩質地先啦

又係focus係死呢一part

點解唔可以睇全面小小

睇埋佢地個心理健康？

佢可唔可以係有抑鬱症？

如果係有

係咪可以避免佢自殺？

咪係 局外人講到清楚過當事人

SAM哥就算數 做過狗嘅恐怖情人 死不足惜

由鳩佢死
死=佢得到解脫 唔死=佢唔需要你幫

抑鬱？痴漢wo
全部痴漢都係抑鬱？
跳樓合理化？

依家就係叫你唔好淨係focus係跳樓死咗呢樣野上面
諗多啲心理健康層面
如果真係抑鬱症
可唔可以透過藥物同情緒支援去避免跳樓呢件事發生啊
會唔會可以避免埋痴漢呢啲行為啊
定係全世界好似你咁淨係識流於表面講風涼話最有幫助啊

我都做過痴漢 邊有人會可憐痴漢
拍拖包結婚咩 佢自己一廂情願
用跳樓死黎威脅真係好尻cheap 雖然我都試過
怪就怪自己自視過高